新界區有冇水冷排螺絲/ Gelid散熱膏賣

唔想少少野都要出深水埗

除左屯天元 唔想拎passport出門口